今個星期一可唔可以唔再一切如常？

星日唔好玩太夜，全部人早醒肯行動就得

唔可以

幫手入黎Rt + like + reply
【英美戰線】我淨係知，唔可以輸